有冇人覺得08歐國杯係近10年最好睇的國家隊杯賽

好多經典野
韋拿好似第一場戴帽、小學雞彈起、Cech派膠被反cup、法國意大利爭出線、波歷克遠射幫德國出線

淘汰賽好幾場都好好睇：德對提子、西班牙對意大利、俄羅斯對荷蘭、決賽費托一箭定江山

之後啲國家隊比賽都好似好悶咁

2012歐國杯好悶

係，只係記得決賽意大利比西班牙炒4粒同四強意對德巴神入兩球